[秒經]究竟以前online game啲bgm 有咩魔力

人大左 有時返工/生活覺得好攰
無意中上youtube 聽到以前啲online game 嘅bgm
就算得360p 音質都好打到入自己精神深處度
就算聽最鍾意歌手嘅歌都冇咁誇張

究竟點解會咁

巨商

墨香

彩虹冒險

瑪奇

一聽起馬loop半日

天外嘅背景音樂，妖3 地煞洞嘅音樂都仲好記得

巨商

每個國既bgm
好耐冇玩都會因為啲bgm返去玩

三小俠呢首真係聽返都覺得好正 好懷念

巨商既朝鮮BGM最正
另外我最愛既GAME BGM

童話呢 最近復活左
一去到吉恩村聽到首bgm 差d喊出黎

法蘭城

里謝里雅堡

莎蓮娜

墨香 小弟喺龍門石窟同黃河 留左好耐 聽完bgm 好想玩返

好掛住星空之門 星夢

仲有石器時代呢

世界級 聽番真係喊出黎

利申 前九大莊長老

天翼

留在彼此的身邊⋯

好聽其一
但最重要都係呢啲bgm陪我地度過咗一段好開心既日子
以致每次一聽番就懷緬番嗰段時間

那維克

天龍八部

京城 川都

星夢係童年

RO 個openings
卡登入

墨香 一聽即起雞皮 好感動